中國人用人地既商標註冊之後告返人地公司

法庭判間公司敗訴
法治得以伸張
正義得以彰顯